聽日有無人維園跟隊踢波

如果有人book場就行去摩頓臺足球場(中央圖書館後面)，
如果神功戲未拆棚，
就行去灣仔修頓睇下有冇得踢，
再唔得就去中山公園睇下有冇得痴人波踢下。

我真係好鍾意踢波架！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel